[核彈]袁國勇(猿人)應唔應該要引咎辭職

如題
條友吹水多過食飯又誤放消息 呢幾個月搞到香港人人心惶惶食唔安坐唔落

燈力應該勁過燒山

我係袁生就唔忍你
即刻撳制放毒整多1000單確診

拉

Jm9？
冇佢一早變武漢
拉

跟數據講野都要俾你屌 冇發生唔代表冇可能發生 就算係嚇你 都係想你好啫 想你死咩唔通

係全靠林鄭針對性抗疫政策

好大隻柒毛 大家快d黎block喇喂